[為800萬港人而戰] GW: 團結一致帶犧牲精神貢獻香港｜10.11 旺角場 香港vs泰國

【重新開始．明天見】

聽日，香港隊重新出發，在球迷們支持下並肩，在主教練韋特靡下作戰。

一支球隊能夠觸動你心靈，必定係願意貢獻所有、拼盡方休。舊日動人場面，你還記得嗎？

香港隊，已經準備好了。期待明天，旺角場紅海一遍！
——————————————————
國際足球友誼賽
香港 對 泰國
10月11日 晚上8時 旺角大球場

#撐自己人 #香港勁揪 #香港對泰國

購票方法

(1)通利琴行 門市
9月22日 至 10月10日

(2)Cityline購票通售票網
9月21日 至 10月10日晚上23時59分

(3)Cityline電話熱線
9月21日 至 10月10日 (早上10時至晚上8時)
2111 5333

註: 綠色站立打氣區已售罄，紅色只餘少量

而預售之尚餘門票將會於比賽當日(10月11日)早上10時於旺角大球場發售。所有門票均設劃位。

12、13、14區足總係咪自己派飛

可能係派飛個啲

即係玩遊戲個啲

good coach

韋特指，不希望傑仔因為傷勢加重，故補選唐建文。

好撚熱血
可惜要返工

YES

拎左13